又比人拒收青蟹（2)

仆街新移民收銀員（講蝗語）我屌你老母

你住邊區咁多蝗種人

出了東涌

竟然去大陸 咪話識吳郭魚